.TH "chemCalc.inc.php" 3 "Сб 28 Мар 2015" "Version 0.1-RC1" "phpChemCalc" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
chemCalc.inc.php \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Переменные"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_ACTION\fP 'CHEM_API_ACTION'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH\fP 'CHEM_API_PH'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_CONCENTRATION\fP 'CHEM_API_PH_CONCENTRATION'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_MODE\fP 'CHEM_API_PH_MODE'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_FORMULA\fP 'CHEM_API_PH_FORMULA'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_KW\fP 'CHEM_API_PH_KW'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_OUTPUTMODE\fP 'CHEM_API_PH_OUTPUTMODE'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_MAXITER\fP 'CHEM_API_PH_MAXITER'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_KD1\fP 'CHEM_API_PH_KD1'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_KD2\fP 'CHEM_API_PH_KD2'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_KD3\fP 'CHEM_API_PH_KD3'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_PH_USEOWN\fP 'CHEM_API_PH_USEOWN'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_STRING\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_STRING'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_MAXN\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_MAXN'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_CASESEN\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_CASESEN'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_REGEXP\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_REGEXP'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_OUTPUTMODE\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_OUTPUTMODE'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_STYLE\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_STYLE'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_TDITEM_TEXT\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_TDITEM_TEXT'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_TRITEM_ATTR\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRITEM_ATTR'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_TRDESCRCOL_TEXT\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRDESCRCOL_TEXT'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_TRLASTTEXT\fP 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRLASTTEXT'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_ARRAY_TABLE\fP 'tablePath'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_ARRAY_SOURCES\fP 'srcPath'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_ARRAY_LANG_RUS\fP 'Lang_rus'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NAME\fP 'name'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_FORMULA\fP 'formula'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_TEMP\fP 'temp'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_SOURCE\fP 'source'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTES\fP 'notes'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_RESULTS\fP 'res'"
.br
.ti -1c
.RI "const \fBCHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTALLRESULTS\fP 'notallres'"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$chemDB_tables\fP"
.br
.in -1c
.SH "Переменные"
.PP 
.SS "$chemDB_tables"
\fBИнициализатор\fP
.PP
.nf
= array(
                       CHEM_API_PH => array(
                                   CHEM_API_ARRAY_TABLE => "chemTable_DissocConsts\&.csv",
                                   CHEM_API_ARRAY_SOURCES => "chemTable_DissocConsts_sourses\&.csv",
                                   CHEM_API_ARRAY_LANG_RUS => array(
                                    )
                                    ),
                        CHEM_API_SEARCHABKD => array(
                                    CHEM_API_ARRAY_LANG_RUS => array(
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NAME => "Название",
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_FORMULA => "Формула",
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_TEMP => "Температура",
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_SOURCE => "Источник",
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTES => "Заметки", 
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_RESULTS => " результат(ов)\&. Максимальное количество - ",
                                        CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTALLRESULTS => "Показаны не все результаты\&. Уточните поисковый запрос\&."
                                    )
                                    )
                       )
.fi
.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 108
.PP
Используется в chem_pH() и chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_ACTION 'CHEM_API_ACTION'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 63
.PP
Используется в chem_main()\&.
.SS "const CHEM_API_ARRAY_LANG_RUS 'Lang_rus'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 97
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_ARRAY_SOURCES 'srcPath'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 96
.SS "const CHEM_API_ARRAY_TABLE 'tablePath'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 95
.PP
Используется в chem_pH() и chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_PH 'CHEM_API_PH'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 66
.PP
Используется в chem_main(), chem_pH() и chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_CONCENTRATION 'CHEM_API_PH_CONCENTRATION'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 71
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_FORMULA 'CHEM_API_PH_FORMULA'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 73
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_KD1 'CHEM_API_PH_KD1'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 77
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_KD2 'CHEM_API_PH_KD2'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 78
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_KD3 'CHEM_API_PH_KD3'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 79
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_KW 'CHEM_API_PH_KW'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 74
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_MAXITER 'CHEM_API_PH_MAXITER'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 76
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_MODE 'CHEM_API_PH_MODE'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 72
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_OUTPUTMODE 'CHEM_API_PH_OUTPUTMODE'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 75
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_PH_USEOWN 'CHEM_API_PH_USEOWN'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 80
.PP
Используется в chem_main_ph()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD 'CHEM_API_SEARCHABKD'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 67
.PP
Используется в chem_main() и chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_CASESEN 'CHEM_API_SEARCHABKD_CASESEN'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 85
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_FORMULA 'formula'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 100
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NAME 'name'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 99
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTALLRESULTS 'notallres'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 105
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_NOTES 'notes'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 103
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_RESULTS 'res'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 104
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_SOURCE 'source'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 102
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_LANG_TEMP 'temp'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 101
.PP
Используется в chem_searchAcidBaseKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_MAXN 'CHEM_API_SEARCHABKD_MAXN'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 84
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_OUTPUTMODE 'CHEM_API_SEARCHABKD_OUTPUTMODE'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 87
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_REGEXP 'CHEM_API_SEARCHABKD_REGEXP'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 86
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_STRING 'CHEM_API_SEARCHABKD_STRING'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 83
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_STYLE 'CHEM_API_SEARCHABKD_STYLE'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 88
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_TDITEM_TEXT 'CHEM_API_SEARCHABKD_TDITEM_TEXT'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 89
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_TRDESCRCOL_TEXT 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRDESCRCOL_TEXT'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 91
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_TRITEM_ATTR 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRITEM_ATTR'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 90
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SS "const CHEM_API_SEARCHABKD_TRLASTTEXT 'CHEM_API_SEARCHABKD_TRLASTTEXT'"

.PP
См\&. определение в файле chemCalc\&.inc\&.php строка 92
.PP
Используется в chem_main_searchABKd()\&.
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для phpChemCalc из исходного текста\&.
